whatsapp 驚見安安

whatsapp都有埋

咁撚串嘅

你自己改人個名做安安咋喎

串撚到

佢咁講我咁set

九唔搭八

呃人d態度都咁撚閪